{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101374160/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 멀티 스트라이프 니트 - 브라운"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品であるFW22 / 452X51LQ2DF / Wは、多くの人に愛されているストライプパターンニットプルオーバーです。 こちらの商品は様々なコーディネートに活用できるアイテムで、デニムパンツやカジュアルムードのコーディネートにとてもよく似合います。 このニットフルオーバーの表地は綿61%、アクリル39%で構成されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦により伝線が起きることもあるので注意が必要です。 不必要な摩擦を避けた方が良く、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯しなければなりません。 付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗いの際、小物が多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りすることもあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどこのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーはブランド8 secondsの製品です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどんなコーディネートに合いますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーはデニムパンツやカジュアルなコーディネートによく合います。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーの表地は綿61%、アクリル39%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは摩擦により毛羽立ちや伝線が起きることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーを洗濯する際はファスナーやボタンを閉めて裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーの付属品は洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーの付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーを着用する際は、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは水洗いする際、収縮や変色の可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーを着用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットプルオーバーを長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットプルオーバーの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 582
    }
}